有冇人成日用唔到Apple Pay

麥當勞部濕鳩機成日show please use contact
係我隻錶/電話壞定佢問題

你唔識用

正常, 唔知幾時開始,
睇邊間分店

老麥開始收支付寶之後久唔久都會用唔到Apple pay 或Google pay

Google pay
試過間新麥記係得
其他全部唔得

得翻Samsung Pay得，試過Apple Pay同Google Pay都唔得

近排htc 10仔用Google pay比KFC、美心MX都唔得，要開咗Google Pay app先得，係咪我問題？

係你問題

m記成日sense唔到apple watch
iphone就ok

百佳自動最正

夠快

百佳都用唔到就似用家問題

咁多地方用過Apple Pay
係得M 記咁ON 9
其他地方都未拍到埋去都得咗

幫手用佢個濕鳩app report下

真係得taste 我係未試過唔得

收咗支付寶錢啊

食M記 淨係試過一次唔得
其他鋪頭 100%成功

iPhone X 256GB